[愛屋及烏] Plan A 除咗Apink, 仲有邊個你鍾意？(許閣/ VICTON)

無可否認成間公司， Apink越晒班

許閣

VICTON

Apink

冇